無國界醫生出發去武漢未

🤔

收捐款就識
救人？ 有心情先啦

撐手足撐到底！ 年三十和手足團年！

數緊錢 同睇下邊到未發病 飛去個到

請等等，我賓紛樂緊

資源充足 唔需要

武漢人無錢捐，不了

係非洲屌緊女

政府版721 白衫=奶野武漢人
黑警=政府

紅十字呢??

大力支持無國界醫生親赴湖北治癒病人

無國界醫生(除武漢)